Если человек не знает, в каком магазине можно приорести нужную модель кроссовок YEEZY, этот бот поможет найти ему такой магазин.
Сначала нужно указать свой размер ноги, затем выбрать одну или несколько моделей кроссовок, которые хочется купить.
Бот пришлет ссылки на магазины, где продаются нужные модели кроссовок.
Также он запомнит, какие именно модели нужны пользователю, и если кроссовок нет ни в одном магазине, он будет следить за их появлением.
В случае появления нужных кроссовок в каком-либо магазине бот пришлет пользователю уведомление и ссылку на этот магазин
